請問點先出到藍火？

點解我招技次次都係出黃火，出唔到藍火

中學唔聽書

Methanol

中學掛住打拳皇
姬絲汀招大蛇薙的確高攻過草薙京招大蛇薙

酒精好似係

石遊戲

一瞬間已足夠

完全燃燒